［有巴士啦］九巴43P 加停中大站

比其他人知咋嘛

中大交通就快同理大一樣方便

其實都係得繁忙時間先有車

咪玩啦
中大交通仲衰過恆大

已經好好啦

長遠要全日

On9

出面吐露港都有一堆巴士

得個睇字

UST 有兩個喎

山城大學連上堂都有巴士送埋
邊到嚟咁方便

巴士要等好耐

冇巴士出旺角

好似中大有三個：崇基、中文大學、大學站

有人考慮過教大感受？

感覺91其實得頭尾ust三個站先有人上車落車

你咁計
港大有四個添啦
何東夫人堂
香港大學西閘
香港大學東閘
明德村

74F
快啲叫九巴拉埋265S 同263C 入去

瑪麗醫院嗰邊醫學院計埋先得㗎

巴打係香蕉人fans?